中國人亂扔口罩 污染曬成間酒店

痴撚線 完全係生化武器 上面堆食物味全部都係病毒

果個仲要係主要出入口 全部人行過味都奶曬野

我睇唔到邊條含家產扔 唔係既話 我實屌到佢飛天

大家可以留意下個口罩係薄過0.01 之前流傳張圖應該係真

匿埋喺屋企出唔到街？
唔夠口罩唔敢出去？
Twitter 戰線永遠需要你！

入去 撳 /task2 拎任務
Retweet + Like + Reply
Task 2 好缺人，大家快啲去幫手！
光復香港，撳幾個掣都做唔到？

【twitter要人撥火】英美議員出聲鬧英政府話用華為起5G！

開酒店名，城市名唔該

地點？唔似香港wow

似支那格局

應該係香港，大陸酒店大堂唔會寫英文

你啱
班蠻夷點會識英文